[League of Legends][45] 客家權志龍

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

pish this

this

was

話事

no

皮已負 大家姐

kvole just hit rank 7!

負皮

有個傻仔自己係隔離話事 大家唔好理佢

ok

想玩任戰 但係冇任

合

得45塵

笑撚死我

g蟲

[44]

XDD

粒粒佬...

屌撚知咩-.-

大家姐含撚喇 識唔識開POST架 屌你老母

弱智仔...

YES 大家姐弱智 開POST都開錯

雞蟲一生最大污點

唔係粒粒咩

叫雞生粒粒呢d好正常 去錯po先係污點

文音今鋪柒了

贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街

贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街
贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街

弱智仔贊先生 屌你老母

咁就話左1個鐘

弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母弱智仔贊先生 屌你老母

贊先生你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街[/quote]
[/quote]
得我地2個點解有3個負皮 係咪有BUG

弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母 弱智仔贊先生 屌你老母

得我地2個點解有3個負皮 係咪有BUG

大家姐上水一定笑到痴線

今次唔是我錯WOR-.-
弱智仔贊先生 開POST都唔SICK 唔關我事架=.=

人地都貼左lin 你又唔睇

^

禁落去個陣以為一樣MA 點知佢會開錯咁弱智仔-.-

靜到

話左成個鐘梗係靜

原來睇左

都仲奶野

就打長門 廁神點睇

？？？

87

玩命狗頭

玩命光頭9先有得睇

你就係玩命光頭狗 !

【玩命光頭8】
開車太快會光頭？胡力威師傅：因外國人打針練大隻

光頭星

做咩生氣啊

《狂野時速8》（Fast & Furious 8）成為今年香港開畫票房冠軍，錢多車多靚女多，不多的只是眾男角的頭毛，主演雲迪素（Vin Diesel）、「巨石」狄維莊遜（Dwayne Johnson）以及積遜史特咸（Jason Statham）全屬於光頭一族，難道是開快車的錯？

利申沒車牌

有車牌有關係咩 飛車飛到咁10個牌都唔夠啦

不多的只是眾男角的頭毛

上次佢係天空用降落傘降部馬莎落黎俾差佬釘牌

M記隻熱浪G翼咁辣既

岩岩食完個黑鮑 唔好食既

好辣牙
個嘴都痛痛地

渣GA

咁就話左1個鐘事

Panda通通都出來

我又話一個鐘

秒

咁就話左一個鐘

你就想

7ss生粒粒

大家姐咁就話左半個鐘

話

KT vs Samsung
Game 1

Kt 渣架

跟力威學唔好

嘟嘟嘟大大大

有無人計過最快秒人係幾多秒

屌你老母弱智仔

弱智仔食屎狗贊先生食芝士蛋糕喇仆你個臭街

一個鐘

咁話自己都有..

屌你老母

10秒 !

電狗狗一秒咋

秒完人自HIGH CAP圖
仲拎出黎晒命==

點解會cap低ge

仲ON9過你

屌你老母 私影秒完人CAP圖自HIGH

自撚光頭王

支持B仔

私影捨身為文音擋刀
真兄弟

Thx

屎打巴屎多

我睇到私影咁無私 隻眼都流左少少汁

私影覺唔覺得自己好醜怪

兩個都係雞蟲

好兄弟 講你call返隻靚G

請

Kt vs ssg有無人睇緊

等睇世界賽算啦

lck咪世界賽囉

但今季lck好高質

Deft世界第一

惡撚到

癲撚到

我知我勁

唔好咁核凸啦

扑夠500場 唔再玩戰士

爐石抽卡定競技場好?

Kt啲團戰勁到 次次攞完巴龍都三路分推

強姦

KT食錯藥?

最後場團戰combo

多謝

開區好d

Kt季後賽做咩事
癲到咁

夜夜卡啦贊?
好勁?

競技場啦 都係GAME錢姐
拎去賭好過

廢物只係賭 0-3 - 5-3依個RANGE

點解你咁賤

換走下路係咪得收皮

換走3個

老子什麼鬼都不怕

有無人可以同我呢個銅牌仔排

冇

捐肝單野洗唔洗係咁播呀 係咪冇新聞播

吹波係反泡大將軍?

播deft仲好

啱

依加老鼠台有得SHOW個LOL框咁搞笑

show埋英啦

典show

之前係咪有人問幾時有得睇爆賢

deft

依加爐石競技場 個個都10鳩幾張TAUNT

spiderman

deft on9 ging

冇得連台服

蜘蛛俠

KT won

講個笑話
cuvee

收皮啦KT狗
等我大SKT帝國屌打你啦

係咩

deft世界第2

肥拎JW世界第一

SKT?

我反花狗咋

花電賢已成同一陣線

Deft

射左幾多次

Cuvee俾人姦完仲要影住佢 仆街cam man

仲要姦足三場

同你好熟咩 死開啦台dog

3場都比smeb吊打

add都無輸得咁撚慘

Deft世界第1 ad 有冇人唔服

肥拎先係

駁唔到........

暴龍係咪97年出世

肥拎係仙

打贏隊垃圾就世界第一 -.-
打SKT咪又係比人撚狗咁撚

咁又話左一個鐘

屌你老母弱智仔贊先生

00後....

弱智仔贊先生是咪都係00後

文音

世界第2

你10後

大家姐都柒嫁喇
開錯44
之後開錯吹水台
之後先開番岩

粒粒俠

你都成日開錯

HEYYEYAAEYAAAEYAEYAA

WHY個個都撐贊
無人撐我

食撚屎

咁你係好笑嘛

-.-

點解丫

光頭王幫你擋左陣刀都唔識感激

咪請左佢CALL G 囉=.=

咁我唔食得辣丫嘛

自來也

Call 你老母！

咁就話左一個自來也

7SS

隻賊後手T1放左隻12/12出黎 點打

話事一分鐘

都冇

投降下鋪

輕鬆RK5

粒粒朋友

厲害了 我的哥👍🏻

問卷調查結果同時顯示，經常睇AV嘅人喺「自己嘅生活評價」、「周圍嘅人評價」兩個項目入面都獲得好高嘅分數，而佢地對未來更加係感到樂觀同有自信。最令人驚訝嘅係，經常睇AV嘅人嘅收入水平比起從來唔睇AV嘅人，遠高出11.3%！

咁經常叫雞嘅人又點

可以又話一個鐘

邊有人從來唔睇AV架

即刻睇番套av先

經常呀 豬頭炳

笨撚柒

今次撐聞陰牙

潛先 再見咁多位

CALLGCALL到傻左

咁就潛左1粒鐘

勁到

咩呀 又我錯呀-.-?

力狗不嬲ON9

上班上班

雞

G

咪貼啲柒雞啦

自來仔

鳩白係咪得罪左痴線佬

kkikki886 : 麥浩浚屌你老母垃圾
條友到底係邊撚個 我又唔撚係佢講緊果個人

佢成鳩日話我係乜撚麥浩浚 笑撚死我

以退為進 ?

hi 麥浩俊

kkikki886 : 二十四個比利真名麥浩浚現實廢青垃圾一個冇撚腦犯眾憎既傻系黎二十四個比利真名麥浩浚現實廢青垃圾一個冇撚腦犯眾憎既傻系黎二十四個比利真名麥浩浚現實廢青垃圾一個冇撚腦犯眾憎既傻系黎二十四個比利真名麥浩浚現實廢青垃圾一個冇撚腦犯眾憎既傻系黎

ON9 我FB有曬名 你唔撚信問KY就知

條友咩料

條友弱智架

你都係

係咪有BUG

抵啦 平時得罪咁多人 而家遇著個痴線

佢點撚錯相真係好撚好笑

咩叫bug

係咪害蟲

10點3有皇狗 但鳴門就返黎打交 大家點睇

雙MON

我BB做咩著到咁淫

乜水係你bb=.=

knock knock knock knock knock on my door

我繼承左火之意志 想問下力狗夠唔夠我打

死開啦台狗

打機未

等我收工

劈龍定ARAM

你想

我火之意志 你京唔京

你又3點收工呀-.-?

自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙自訂二沙

柒西柒過比利麥

我=火之意志繼承者

你唔係咁廢要訓牙

千人大合唱

好想同蝴蝶兒做愛

排隊啦

扑緊

=.=""

蝴蝶兒BBG

THIS CHING 識食

FNATIC啪啪啪 FNATIC啪啪啪 REKKLES啪啪啪

THE KING OF EUROPE IS BACK!!!!!!!!!!!!!!

REKKLES話晒事

五BAN ADC 我有TWITCH

打撚摷你班傻閪

厲害了 我的哥

OH SHIT HERE GOES THE FNC CHOI

有爆炸草

woooooooooooooooooooooooooooooooo

Pog FUCKING Champ

下下睇少兩組真係好閪

saw

？

厲害了 WORD哥

WOOOOOOOOOOO

搵人救下彩

死心不息話事

死啦

WOOOOOOOOOOOOOOO FUCKING REKTTTTTTTTTTTTTTTT

FNC 又食藥

一燈大師彩

彩仔咪自high啦

打親D 重要比賽
G2 隻上路好似隱左型咁

CLG第一場仲誇啦

g2 in big tournaments lul

EU in international tournaments LUL

rekkles個頭咩事 扮老虎牙

好撚型喎

G2-14

韓仔垃撚圾

G2呢隊笑話同OCELOTE 條友一撚樣都係混下混下就出到個IMAGE

好撚憎g2呢隊垃圾

rekkles 好靚仔

又爆

ocelote

QUICKSHOT: expect basically didnt play in the last game

憎rekkles多d

holy shit annie

FNC又玩新META

我地終於同一陣線

仲要換埋線

EZ FIRST BLOOD

呢隊FNC正撚左好多

SOAZ LUL

SOAZ=.=

我的眼睛

你同REKKLES一齊食撚屎

SOAZ做乜9

輸番比人 EU DYRUS

4MINS LV1

比賽之話事

唔捉rekkles20分鐘1v5

7ss

今日要反食屎狗同肥拎

FNC 3:2 SKT

成個監倉都係光頭佬

sOAZ 做咩

fnc make eu great again

S04 Veteran‏ @VeteranEU 9m9 minutes ago
If you're panicking over Jesus dying then you clearly don't know what holiday it is

好撚正

蝴蝶兒BB豬

男人黎既屌

咁就J左1粒鐘

蝴蝶兒BB豬都男人-.-?

都冇波

卡乜乜

rekkles 食左第一條巴龍, 唔去拎地龍

食緊屎食咩地龍

卡密兒呢D ON9英點解會出架

ADC冇物穿弓

大波田!!!!!!!!!!!!!!!

蝴蝶兒正呀 第一次認同文音D口味

但無人認同過你D G朋友

駁唔到

fnc永遠得一招 唔夠人打就收皮

我的痛苦在你之上!!!!!!!!!!

點解你地要反G朋友

彩仔係咪又收左皮

FNC又幾好笑

隻野都幫G2

頭先係急症室見到佢瞓左係擔架床

彩仔往生未

one trick pony fnatic

救救彩

watermelontse : one trick pony fnatic
Imba_syk : 55
Imba_syk : 55

好多billy mak

得蜜糖芥末入得下口

做乜鳩

我收工的痛苦在你地之上

扑沙玩法似我

原來係中路飛過去 癲到...

雞朋友係到？

韓國選手去其他賽區打只有兩個原因 一係為錢 一係因為廢 G2上路打野就係後者既好例子

hh4

秘

手車好快

fnc fnc fnc pakpakpak

條血管啪左先

7ss生文音粒粒

胡師父自己都冇乜頭髮 代表咩

胡師傅強調自己不會用藥物健身，頭髮只是剃掉並不是光頭。

私影都唔係光頭

頭髮只是甩掉並不是光頭。

fnc

我瘦底沒做健身

頭髮長到

hh3

玩命

on9 caps

收工未

FNC

lunlun

C9 3:0 EASY LA

再秒

唔好唔開心

收左啦

DEFT世界第一

支持肥拎對家

請問CLG幾時打

一燈大彩

CLG CLG

有冇G打

呢位CHING know d 野

ARROW一個屌E
RYU又跟埋W出去

RUSH>>>REAPERED

waased

55

noooo

力狗

NA GRAVES

sneaky

升仙

RAY

rip p1

LEGENDS_J4

knock-up bot lul

CONTRACTZ

臭閪sneaky唔讓

你睇呢隊野...生性幾咁多

咪係

咁你果隊呢

2:0緊

死返去升仙啦死肥閪

要炒蛋了嗎

C9贏左之後係咪打C9?

陳生仲堅持緊洗頭仔

訓左冇睇
reddit analysts係咪又贏，contractz係咪唔配rookie of the split

EZ

早上起來話個事

hi

CHING HO BALL

今次真係話左半個鐘喇掛

連登渣GA 成日有BUG

真係話左成個鍾wo

今次真喇 真係話左成個鐘

我係咪入左結界

一個人都無

DIEGO係用軍佬了

輸埋

momochi ibuki

之前仲話用軍佬好易贏太無聊

借口 : 唔慣玩要存氣既!

TKD

潘鳩BB

梅原

DIEGO

蛇眼你都係返去玩蘇聯佬啦

個個出哂去屌女?

Yes

得你留係到陪我

我都換衫出門口了

俾你話事

我唔俾WO

momochoke

℉

係咪比金仔炸死哂 輕鬆話事

得一個無比金仔炸

等睇TSM大炒C9 2隊唔知幾多

?

輕鬆3:0

靜到話左一個鐘

力榮做榮去

kripp條友一撞法師就BABYRAGE到完場

賊仔打GG=屎

點解亞服又冇哂任務賊 我覺得勁過奇蹟喎

任戰都少左啦 早幾日一半任戰一半獵

大家姐

點解強暴小健咁好笑都咁少viewers

我俾人強姦

你果副咩黎

邊副

點解佢咁柒都有得屌蛋卷BB

提摩身貼錢都唔屌下話

中速獵會放525衝鋒牛嫁咩=.=

加死聲好勁喎

乜野係提摩身...

[qu ote]
乜野係提摩身...[/quote]

蛋卷係咪仲骨過我果件

你果件姐係邊件

力榮比人炒未

星期日返工

月狗好渣

關我咩事

收錢都收少一半

2

3456789

力狗你屎喰

awa

新a點

WA事

文音去左叫雞

咁就話左十個鐘事

得返ib係到

嘟嘟嘟嘟嘟嘟大大大

非洲黑賢

shen入

more

好想屌腎仔

弱智大愚

淨係買18件98定成個餐買好

9981件

岩岩買左18件餐
第1次食晒
之前要分開2次食

點先可以分到兩次

抖下再食

有咩好笑

秒究

秒事

大膽

有冇人carry?

叫完？

ng/rg

will u carry me

跟住你秒我丫嘛

係

你

來好好給我話事就似最初

OK 話夠了

阻人話事三劍俠

剩係阻你姐

唔話事

重返垃圾驚++

男忍唔洗升呀你

發脾氣衝真4食人戒爆左
棄驚

你成世都衝吾到牙肥豬

冇玩成個幾兩個月喇wo ching=.=

食18件98餐食到變力狗

點解要咁做呀......

我見韓仔78層+10層都沖唔到呀
爆完沖多隻都再爆....

我真係唔敢沖 依加都係魔女耳真1 ONLY....

咒壓力聽日中伏

吓
關我咩事

祝力狗日日OT人工照舊

祝力狗快D搵下一份工

因為有D影響自己既現實生活 太沉迷
之後我禁1隻真3魔女+2隻真3暗影
上左真4暗影 之後沖真5爆左 完GAME
我48+10開始禁的

金滿都汁左未

搬左...

.........

賣AC囉 !

唔爆就唔會棄啦 算啦
不過我見人話應該有幾萬HKD

壓力 伏工 壓力 伏工

吓 又燒埋我..

u=E波台出氣袋

壓力 復工

壓力返工實況

7SS食lunch實況

試下唔好咁毒
有報應嫁

大海生果檔屹立路德圍10多年，本來由李老先生全力打理，過去他凡事親力親為，每日打理生意、親自到果欄挑選生果，更是荃灣區的「龍頭」果檔、風頭一時無兩。但是，數年前李先生逝世後，生意就交由兒子打理，惜第二代的經營不善，最終結業收場

果果人

請左力榮

力狗紅日都要返工 應該幾伏下

下次都係唔好紅日call g第一次羅湖無位坐

做狗差唔多啦

唔叫

下次
羅湖企到九龍塘 早知頭等

行開路軌=.=

==

Rose ma

呢個就真係肥閪啦

準備訓

[img][/img]

屌埋你個份

G持98

你連提摩身都deal得落

掉出黎啦

睇佢IG D相又係準備做雞

大家姐反肥狗 但又鐘意rose ma係咩料

呢d屌落去先啪啪聲
唔通得排骨好咩青頭boy

用青頭仔攻擊我
好衰

肥狗咁柒

比你屌又咪狗衝

唔屌

4

一刀。賢

那麼HEA 那麼HEA

ROSE MA橙波紋喎

熱褲果個就係ROSE MA既橙皮腳

試下唔好貼未ps

真人化左妝係幾靚既

當我無講過

屌埋你地果份

下個月應該又會見到ROSE MA

粗重野交比我

屌埋你果份

垃圾利想笑死人咩 空龍都唔入

哇屌

玩具

文音幾時等我收工打機

是咪有ARAM?

打aram都預約 on9!!!

你3點

佢晚晚都搵我但係自己走去訓教 幾似你

我返7點呀ching-.-

Ja ga

are your team here tomorrow big?

3點先打 不了

hotshot

tsm

SOSO真係唔撚想打

廢才先夜晚訓教

我地=打緊 唔預你

電 !

慢慢

虎哥

虎哥做咩走左

虎哥好咸

LOL IN 2017

力榮愛返工

咁就話左一年事

咁就話左一世

點解星期一放假都要返工

因為係伏工

可以同MY IDOL ITAZAN 隻揪 無憾啦

你要返工?

好人好者點會去練蘇聯佬

係ZANGIEF PLAYING ITABASHI
ONLINE 果D一味PPP/SPD先

宜家要叫星光連流擊

SuperSg: 西瓜榴槤擊

西瓜仔既新招

嗚....喔喔喔喔喔喔

同寶可夢有咩分別 強姦左個字

◢▆▅▄▃-崩╰(〒皿〒)╯潰-▃▄▅▆◣

◢▆▅▄▃-話╰(〒皿〒)╯事-▃▄▅▆◣

N♂O♂

訓唔著

di 4oa8

再話事
P.S.樓下係雞係公廁

傳比下面

傳番比7SS

今晚可以同7SS一齊睇TSM

喂 唔岩規矩wo

樓上係雞係公廁

我啦

平時沒咁渣 岩岩肚痛 梳！！！

好似係

私影又肚痛

EXILEH勁到

陳瀅真係好撚正

肚遁

打極都咁屎
諗極都諗唔明 慘

SHEN

my eyes

下個topic
咁就話左1個鐘

d廢才又訓哂

87 sy

嘈到

BB

我睇左乜野=.=

召喚暴龍

柔情暴龍

少女爆龍

CLG

小林家的暴龍女僕

TSM 要被大炒了

撐肥拎對家啦

BB唔好咁

睇TSM呀?

係鬼
訓啦

HH3

TSM TSM TSM

TSM

你食撚屎

TSMTSMTSMTSMTSMTSM

C9 white先輸一場
Ad jg sup輪住troll

na shotcalling

TSM應該3:0了

講真BJ仔出埋仙咋
898啦FLY HAI

TSMTSM

等睇反cap

kennen個tp廢架wo

唏

ss

會長呀
都嬴左人地啦...
仲上黎BM..

會咩長 我同TSM唔熟架

呵呵

同會長一齊G持TSM

3:0

兩隊屍狗排緊第一第二

同隊已經排緊鑽4

排埋件上季大師TOP

完場兩個鑽三直接加好友

我知道我很強

屌打你們下路不好意思

等我收工打機未

返工

電王要返工都唔洗訓架

一陣就唔見佢架喇

太陽係要黎訓教ga

覺唔覺呢D圖特別正

電王訓未

1

3

5

6

7

8

咁就屌咗一個鐘

屌你月狗狗

1001

YES

有無現場睇過日本波

10

9